拜登做副總統期間把美CIA在中國36名間諜人員名單賣給中共，之後36名間諜被處決

拜登做副總統期間把美CIA在中共國36名間諜人員名單賣給中共，之後36名間諜被處決。過幾日會有更多證據爆出......

美國前國家安全委員會委員Rich Higgins Twitter :

啲指控愈嚟愈誇張，如果係真，將會係美國總統選舉史上最黑嘅黑材料，不過要首先證實咗先

咁癲？
係真唔係呀

係就好

2016年有話crooked Hillary. 大把人講lock her up. 我以前唔係跟得好貼, 唔係好清楚, 但係debate 有出現過啲嘢:

上唔上到總統山
做唔做到第二個Washington 就睇依鋪

真既就好睇
拜登死廿次都唔得掂

好癲喎，堅嘅話係叛國罪定當間諜處理？

咁呢啲先叫真係叛國

核爆級

吓

拍戲都覺得離譜

根本佢過往表現,
CHINA JOE 唔係浪得虛名

成個支那情報網特工死晒單野我都聽過，唔係已經捉左個雙面間諜咩？原來都關拜登事？

仲選總統？選擇監倉好過啦

賣國賊

依種係極嚴重指控， 如果China Joe 唔否認

呢個好有機會係加速操作，學biden: discredit it

勁過水門

36個人出事CIA自己應該都有查呱

唔撚係掛 出賣自己人

呢間好大件事喎，真既話衰過個仔戀童

我都想西媽媽有「等證實左先」既理性

好嚴重指控喎
有冇證據先。

呢單嚴重過之前果幾單喎

死36次

成個民煮黨失聰緊 睇唔到睇唔到睇唔到 唔知

要問cia

就咁e單指控已經夠佢坐一世

如果臭黑馬話唔知情 我會覺得成件事好撚好笑

佢玩幾多細路都唔夠e單勁

係真都唔奇 咁奶共

呢單真係唔敢跟車太貼
如果係真好撚大件事

黑鬼馬一定自保扮唔知啦

WOW
真既話呢單野好勁

謀殺

如果係真，直頭要用叛國罪起訴拜登。

咁似荷里活大片d大奸角

嘩.....唔撚係掛

奧巴馬駛唔駛坐監？

才子話，呢樣野係佢唯一做唔到的競選承諾

問題係臭黑馬會唔會比你查

一個佢，一個希拉里班加西單野，都係叛國者

好想係真 但保持距離

選總統變叛國
好多野都係一線之差

左膠扮睇唔到

希望係真 trump trump surely win😀

咪有個雙面人

依單野 FAKE NEWS味濃
切勿跟車太貼

希拉莉淨係利比亞單野已經夠仆街啦

保持1秒距離

都唔知係咪專登殺人滅口

真既話咪即係交人頭

叛國罪
以前有副總統奶過野

它的憲法第三條定義叛國為「發動反對美國的戰爭，或擁護美國的敵人、並給予他們任何形式的援助」。另外，法例亦規定需要至少兩名證人目擊被告在進行叛國行為，且兩人所目擊的行為必須相同，或被告在法庭認罪方能判被告罪名成立。

根據美國法律，叛國的刑罰可以高至死刑，但也有較輕的罰則，如「判5年或以上有期徒刑、罰款至少10,000美元，且終身不得在美國擔任任何公職」。

在美國，由於避免政治逼害，叛國的指控不易入罪。自其開國至今，有關叛國的起訴不超過40宗。前美國副總統阿龍·伯爾是因為這個罪名被托馬斯·傑斐遜起訴而結束了政治生涯。

由第一日 NYpost 到家下，就黎120小時
佢都仲唔敢出黎講一句 No, All materials are Fake

心照啦

唔好亂tweet
等後續

Lm

屌 真唔真呀

嘩屌. 咁都得?!
真定假

潘多拉

第二個吳三桂

保持距離，一切都太唔現實，只係幾個鐘既事

睇下呢個post , 走得前，當時幾多五毛

驚爆！拜登之子黃色視頻、虐童視頻，45億美元協議被中共內部高層爆料給美國司法部

呢單未知

但之前有單拉登有關害死美軍又無消息follow

克林頓基金會早幾年有人想私底查結果無耐全部「自殺」 / 「出意外」死曬

咁撚癲？ 真定假呀？
如果係真
成個民主黨會玩完喎

痴撚線
如果真ChinaJoe準備坐監坐到歸西

醜聞先啱
黑材料係蝗語

拜登党员

推

叛國喎...唔撚係咁癲下話

利比亞個單擺明借刀殺人啦
私底下拎國有軍火黎賣

誇張過班加西

唔係醜聞喇
以d叛國罪黎

真嘅話直頭要坐終身啦

其實早幾年已經有呢個問題
希利里個d臭史根本都唔少得去邊

tui

好撚大獲wor，唔係講笑

咁痴線？

痴撚線 一單爆過一單

o個o的間諜係美國人定強國人先？

如果有人出黎認證係堅就好睇了

淨係話放棄台灣已經好爆

Strong post lm

Fc 咗先

不過唔洗fc 都一身蟻

拜登謀殺美國人

如果牙祖贏咗應該好快統一世界，不過係支那

睇文章冇講，標題黨？

應該中國啦
一次過死36個美國人好麻煩

超級叛國

勁過希拉婆電郵n倍

呢D 先係真真正正核爆級, 唔係連登仔一兩張相就話係核彈文宣

留名等睇今晚 China joe 回應

老老豆豆癲過拍戲

依單嘢幾年前傳過, 不過之前係以為係香港籍個FBI做

有得坐電莖椅

咁撚癲？

咁都唔係「黑材料」黎

克林頓基金

跨張到

相比起台灣個韓總 廢到呢

經過上年已經知人性係醜惡 但如果係真 都仲係好震撼

拍24咁

mission impossible 8

有理由相信班加西係臭黑馬故意殺政敵

係真點解唔一早拉咗佢？
點解唔一早爆大鑊呀？

美國班左膠應該當睇唔到

出賣自己人

做咁撚多壞事都仲敢光明正大行出嚟選總統咁撚癲

係希拉里

九頭龍萬歲

真。賣國
左匪：睇唔到，唔係賣我，唔知道

哇 痴撚線

為錢出賣美國 .. .

咁攪法dem 都會散

牙rich 如果指證唔到
分分鐘自己坐幾廿碌
真核彈

因為FBI HOLD起左單CASE唔上報 你到底有冇留意過成件事??? 算啦 民煮黨狗係咁 通俄你地咪又係講足4年 靠吹

做呢啲野力架馬點會唔知情

用Rico 法案連坐法
一次清曬doj fbi CIA 內奸

#AgentsLivesMatter

好明顯真係犯左叛國罪wo，今次應該要退選同要接受調查
唔參選都未必有咁多野爆

NO LA 係臭黑馬訓教唔起身

On9 先信，愈來愈誇張
如果真，幾個月前應該公開啦

利申：非支那joe打手

試吓講番醜聞，而唔講黑材料

侵侵係咁爆料
唔驚有生命危險㗎咩

上面連登仔都講保持行車距離
你起哂鋼做乜鳩

仆街到，

36條人命黎

Rico連坐法一早有，呢d咁大單嘅叛國案件，仲可以慢慢擠牙膏咩

如果係真既 拜登死硬

又一隻 pr狗 account

即係 face checked

咁爆法點解拜登仲唔被自殺？
所謂deep state 點會保一個老人痴呆
是企話佢喺屋企沖涼跌死都得啦

我係侵都有咁大吹咁大先，到時查完都選鳩完

仆街啦 拜登

有幾起鋼呀。。。

出賣 國民既仆街

你on9 架 ? 咁係咪乜春都唔講 乜春都唔反抗就世界和平 ?

你死返大灣區啦

老老實實 真係唔太信
7分真3分假我覺得

ON9得過民煮狗信左通俄4年 冇證冇據搞彈劾 ?

唔好跟車太貼

欢迎拜登全家流亡中国，刁种欢迎你

告得叛國, 隨時燒到黑馬度

咁撚癲

肥蓬做過CIA局長 你估佢知唔知內情

我係驚佢有危險啫
做乜鳩呀你

希拉里認左係佢責任啦

開始有 pr 進場 帶風向

話 trump 吹大左

pr 狗認證 face checked 單野既真確性

影子政權

Cheney 做果陣 bush 真係唔知情

條友引戰撚黎

堂堂美國總統要擔心自己危唔危險？

你講依句嗰陣有冇笑左笑右？

係咪應該通常越嚴重嘅指控 越容易係真

你當佢地真係9up 唔洗負法律責任？
越嚴重嘅指控 如果係假嘅會被人秋後得越勁

失去利用價值 平仔唔養

最好挑起埋美國人反中

坦白講，連VP個仔都係咁既質素，話唔定美國入面會爭住賣機密情報俾中國。

班PR狗點吹都冇用 民煮狗冇證據可以搞兩次彈劾 而家失撚哂聰

真 爆依d咁嚴重指控唔係講聲sorry 就可以了事

等侵侵出黎講句
美國已經比中共全面滲透
就開得波

如果中共有幻幻片嚮手，會唔會乜都唔利用？
湯渣呢啲飯民敗類都俾共慘黨瘋狂搾壓到公信力變零啦

真係可以拍套戲出嚟歌頌佢

左膠做事 最緊要係大合照

而唔係為左成功而做

Ps香港左膠都有n 次不遷不拆

exact7ly

依家指控 cia 有咁多人死

依啲係fact 嚟 無得呃
check返死因就知有有吹大左

所以好大機會係真

嘩屌佢老母
呢個直頭係賣國
做間諜做到可以問鼎總統寶座！？

退選啦屌佢老母仆街CHINA JOE

佩洛閪又可以準備彈劾Trump

邊個夠膽認知情呀

快撚d坐監啦死奶共狗

食緊幼幼
唔回應

唔知黑馬會唔會係第一個坐監嘅前總統?

之前有新聞話係CIA有內鬼爆料

吹大咗啦，真嘅我切呀

嗰36個好似唔係美國人
condom仔

電影睇得多
原來特工真係會變孤兒仔

衰野大家都有，不過頂唔順民主黨個啲，爆出黎攬炒

樓主pin

奶共都已經仆街
原來仲有出賣自己人

真叛國

依家d料已經夠拘捕hunter，如果選前幾日拘捕拜登就精彩

拜登依家行駝鳥政策，乜都唔回應
傳媒,FB , twitter就幫手冷處理, block, spin
等到選舉完就執野去白宮

痴撚線

真的話爆撚過水門好多倍

入面好多blocked user

真嘅實在太大件事
假嘅都好撚大獲，玩到咁大

其實水門好少事，只係敗在用大話掩藏大話，文明社會既政府世界講大話係死罪，上屆希拉莉都係咁死，只係極權政府講大話當食生菜姐

呢單如果係堅料成個民煮擋仲點保弊燈

係真嘅民主黨滅黨啦

就算強國人都係仆街

真既切柒

democrat 對自己美國人都咁樣出賣
真係唔敢想像佢哋會點對香港,台灣

如果係真嘅話，同成個美國賣撚咗有咩分別

咁撚痴

好睇民主黨高層反應，佢哋堅持唔認，有媒體幫助，又唔考慮後果，內亂都有可能

自己人可能係共和黨 agent內鬥，再賣畀支共搵錢

係中國人被美國CIA 發展成線人

想睇射精平死多D！

係真就真係叛國

推左先

我係侵緊係話唔信，跟住下令徹查單野還阿Joe清白

之後twitter又封殺

執野入監倉啦

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知佢入監倉先定入棺材先

哇屌

朱利亞尼響獵人收支那錢呢單嘢已經同email裡面其他人confirm咗真有其事
如果呢單都證實到就

入咗棺材在入監倉

水門事件唔係仲有作口供衰老妨咩
不過我冇記錯水門事件之後76年個屆選舉共和黨輸曬總統 參眾兩院
呢單係真既話dem成個黨一定滅硬

呢單如果係真，震撼程度有如甘迺迪遇刺，水門事件都行埋一邊，係講國內政壇事件，唔計911嗰啲外敵

顛覆國家，唯一死刑。

Treason

早幾年維基解密爆左料 話希拉里希望比支那攻台灣黎換取免曬所有國債

Trump Trump 支牙膏點解仲有咁多

我登點算

講緊佢個仔wo，點解講到老竇會坐監咁？

36條人命
最少36次 啦

咁大單野, 如果係假既話, 佢個仔d email爆既真野都會一下子無哂威力

Trump 十月驚喜

同樣level

係作口供，所以咪話用大話掩藏大話囉。

我都記得係水門之後係輸到仆街但詳細唔記得咁多喇

去到咁盡 基本上你選贏到都無用 一定搵班大法官

挫死你

本來唔敢信，但2020, 乜都可以真

呢單真係好癲喎
保持少少距離, 但係密切關注先

想真想侵贏
留名跟進

這個傳聞以前聽過

屌你老母 仲癲過無間道
保持車距警號現正生效

未見過錢/權
一試咗好似食咗毒品一樣掹唔到

仲有副總統

民主黨唔出奇, 香港民主黨都係出賣香港人

如果係真Biden就玩完

民主黨真係好垃圾

真唔真啊 直情係叛國

我登贏緊

痴鬼線, 不過左閪都係睇唔到聽唔到

所以唔明點解希拉莉冇事

美國有冇死刑？

係真都唔出奇
拜登同佢個仔為左錢，幼幼 可以去到幾盡

個post好少5毛

如果佢識玩就一定係轉做污點證人再隊晒d大粒佬出黎一鑊熟

Anyone but Trump呀
理撚得你拜登點玩幼幼同叛國姐

所以支共咪不斷帶風向支持弊燈囉
睇件仆街廢老響debate果時護仔果種失態, 你估支那手握幾多條片響手

感覺佢遲左做

應該一開波就雙管齊下

唔同市場，性醜聞對女性票源好大影響，反而d盲西你同佢講叛國佢可能無反應。

嘩

賣撚晒成個國家俾支那國班左閪都唔想理呀

退選咁簡單
洗定屎忽聽踎喇

即場瀨尿，老人痴呆上身咪甩到身囉

其實如果有充分證據, 就已經拉左拜登, 使咩咁樣要報紙爆出黎

太誇只會反效果

一炮根除曬啲共碟 真係國父級數

左閪最講原則
所以賣國真係唔重要喎，最緊要Trump快撚啲走姐

依家做，對手無得變陣，如果早，對面有時間用健康為由换馬。

越爆越嚴重

佢出黎選就係俾個女人上位（就算選到，好快會俾人話佢老人病或者email單野扯佢落黎）
俾個女人上左位後面Ｄ金主先可以控制白宮

政治核彈

ChinaJoe同11哥一樣有痛腳係中共度

應該有啲係用嚟混淆視聽, 更爆嘅應該係後面

應該係未夠證據上庭，唯有用呢招，如果係假拜登就會告返佢誹謗，如果真拜登就會冷處理。但左膠應該都係我唔知睇唔到架啦

叛國今次唔選好過選 事但中一條入去都唔方出得番來

拜燈聲都唔敢出都幾大可能係真

咁係叛國哦！

民主黨依家只選擇唔回應
咁係唔係默認呀？

I have no response
this is smear
here's the deal

好快有超人迪加出現

Cls 中共俾幾多錢佢

如果投票前未證實到，投票後先證實到，或者拜登贏左之後唔俾調查呢？
如果投票果陣呢件事傳到似層層，但過後先證實係fake news 呢？

等真相係一件好on9 既事
所謂真相只不過係特定時間，特定資訊下機會最大既推測
換言之真相係由人決定，而唔係等出嚟

19才子

咁撚癲
呢啲叛幾百年加死刑都未必夠還喎

我聽過Snowden 嗰單, 喺支那幫CIA 做嘢嘅人俾人當場處決 (好似係).

如果係真既話 呢單唔止核爆咁簡單

拜登老到咁, 應該一早訓左, 要夜晚先有戲睇

如果係真，好似核爆咁撚勁

我諗起呢一幕

沒錯
要時間內網 同收網

就算登登坐監
但始終登登都係最大嬴家

Trump drain the swamp

起下樓豬底就知咩事

就係做得多衰嘢, 先要咁嘅年紀都仲出嚟選

黑幕 罪證

唔係咁癲？ 監都有排佢坐，應該出唔返黎

如果係真
呢單野肯定係美國立國以嚟最大醜聞

班極端左狗真係賣國賊嚟

左閪只不過係群體壓力、娛樂上腦、無判斷性思維嘅一班不求現實求大愛嘅社會垃圾
唯有希望愛國主義同接受真相嘅能力仍然仲喺佢哋心𥚃面。

可以點撞？
香港人又冇得投票？
快過佢架車都唔會撞。

點解拜登咁撚多陰質嘢 民主黨重會推佢出嚟選一開始就計劃要打anyone but trump的話 搵個冇咁大獲嘅人選唔係重好咩

逆向思維：民主黨入面冇邊幾個好過Biden

其實民主黨果邊係咪無反擊過

花生

要打醒美國人
令佢地接受到個事實
中共隻手伸到幾入 令美國人聽唔見睇唔到

唔一步一步推進 美國人會顛

黑材料係共產中文！！係醜聞啊！！

連登仔信就得

第二個Washington難啲
但第二個列根絕對得

體育界、電影界戈班左膠點算

真係拉反而會俾人話佢政治打壓，依家咁對面大機會輸，輸左先慢慢玩

有無人真係睇下條友 comment 個 英文article ？ 人地成篇嘢一粒字關於 Biden 都無 ， 條友話時序一樣 咁就係有關 大家就信。 今日都爆左其他咁多堅好多嘅料啦 ， 用心 fact check d 有真憑實據嘅 好過喇！

咁樣落去
美國會否再次內戰......
天佑美國

china joe 賠返36條人命俾美國

Call of duty
當年掹番把刀出黎飛過去
真係好經典

叛國<-- 仲唔玩完?

吹到咁大

毛毛自憐自危了，想起自己身世，都唔想被人出賣。我理解

等睇爆料

咁多野搞, 做唔做得切

嚴重叛國罪，依啲要死刑喎

就係證實唔到 依家佢地咩都講得出口

肅清doj CIA fbi
然後正式掟份病毒報告
若dr li meng yang所言屬實
封佢做第二個華盛頓都受得起

你呢個point真

登登為左錢殺美國人 點忍

信唔信都冇所謂
反正11月3日前一定知真假。

其實如果係真而又有証據唔係應該直接拉人封艇咩

好多玩家嬲到仆街

緊係叛國罪啦

佢出賣美國既精英呀

仲撚黑暗過d電影橋段

呢個真
成功揭露某國用生化武器攻擊全世界

佢只係Share姐

唔撚係呀

一選總統俾人係咁爆料

冇記錯既話好似上年定前年
連登都有個post 有單大規模性醜聞
之後發覺越爆越多同clinton家族有關既野
背後權力大到控制到好多野 好多黑歷史

但實際都唔係好記得 推推下冇左回事

睇州份

treason

美國十一哥係監獄中“自殺”

有啲野小市民知道睇下咪算

之後睇班大神出招

希婆弱智嫁, 想連F35 project都要cut, 話有B2就夠做想美國放棄成個亞太地區, 由中國坐大咩程度

呢單如果係真仲大獲過收錢

錢無可以再搵，人無就

睇黎連隻黑馬都有機會犯左美國版叛國罪wo
依單野精彩

我覺得佢已經超越Reagan

唔怕，仲有賀錦麗BB

班加西單嘢希婆都鬼鬼哋...

拜登都一炮根除哂啦
自己d spy

果然天下民主黨一樣黑
世上所有有民主兩隻字既政黨都係不民主的
拜登出賣CIA情報人員
香港民主黨支持者報狗捉勇武捉獨派
同一樣野嚟

D劇情重勁過白官淪陷

pizzagate呀嘛

影子政权

左: 嗰36個冇幫黑人平權，抵

佢屎都不如

拜登做副總統期間把美CIA在中共國36名間諜人員名單賣給中共，之後36名間諜被處決

spy係中國人？係美國籍華人？係美國白人／黑人？

總有d撚屌左膠就算齊哂證據都會話係fake news

你仲差半隻腳喳, 加油

真既話應該唔會退選咁簡單掛？

侵侵聯盟消滅Hydra

應該是
美國吳三桂

首先佢已經選副總統 報唔到競選總統
其次 佢老公律師事務所同大陸關係幾好

唔知堆harddisk 有冇.....

如果係真，咁都選到，再見美國

邪教都可以控制南韓總統
現實仲癲過拍戲

呢單係連登可能已經無咗件事
但係歐美國家仲係吹得好勁

應該中國人樣既針

如果係真，民主黨直頭要解散，同賣國叛國冇分別
btw好難去證實，始終CIA資料唔見得光
亦都解釋到點解左派要咁緊張去對付Rep

肯定係第一位坐監治國既總統
我登必勝

Vice

等睇clinton family俾deep state推出黎做替死鬼

pishhhhhh

個呀婆真係唔撚識

死刑。

嘩屌好撚慘

FBI:我唔知 我睇唔到 我唔理

enough goods

今鋪真係好睇過美劇

sor 錯手㩒左dislike

唔怪得咁多鬼佬送個仔去中國讀書做野

唔洗證據，只要佢真係有37人 MIA/ KIA 咁D人就會當係真

前CIA香港人?
2單都比美帝拉左啦
不過應該係美帝響支那情報網有一大批線人比支共拉哂
唔係有人爆名單應該唔會咁樣死法

拎去用咪即係少隻牌打囉
拎嚟收多D風好過，最好做埋總統再慢慢賣國

已經去到唔係選唔選總統嘅問題

:0))))會唔會誇咗啲

二件中国間諜當選
正既坐監
咪副既做再特郝

扮喇. 上到佢個位會唔明F35定位同功能 利益輸送去左邊個位姐. 國外私人銀行定中國未來市場預clinton family一份呀 定係中國契弟黑鬼資源

去到咁高層次既爭鬥，真係好易炒車，dem割幾大舊肉都要無住個黨，點都同對家deal，冇可能當黑材料就咁拎上枱面講

有d假，會唔會係特登整單又假又荒謬出嚟，去discredit其他醜聞

咁？？？

做到我一定拜佢

Huniu #294518
推fake news, 唔澄清, 屈人毛

時事台 fake news 標題黨 content farm 問題嚴重

民主黨都幾腐敗 由其是克林頓呢堆人 桑德斯算真左翼 就被排擠

High Treason

中國係國內判36個中國人死刑

如果唔知內情，其實就係小事一椿

Epstain didn't kill himself

黑你老母

Epstein didn't kill himself

叛國罪

講佢 班加西事件已經係無法抵賴嘅事
不過吹佢唔漲
現在我覺得民主黨問題是 做太多交易了
連美國本身一些引以為傲的價值觀都忘記了

要美國承認放間諜係中國
代價都好大

希拉里當年都搞死左堆美軍

睇咗條 Tweet 同埋 Tweet 附上嘅 link

原 Tweet 淨係講 1. Biden 好可能由 2010 年開始收中國錢。 2. 2010 起，最少 36 個間諜被獵殺。

佢最後喺呢兩件事加咗一句設問句：" 你估吓中間發生咗咩事？"

冇 / 唔敢直接指控係 Biden 喺件事上面有參與，標題寫得咁肯定，多少有啲誤會，下次可以直接講翻原 Tweet 嘅意思就得

對美國選總統黎講真假唔重要 人民信定唔信先係關鍵

但對美國安全黎講 呢單野真定假比選總統重要100倍

十分驚喜 一次過收成個民煮黨皮

如果係真
直頭叛國

係都幾慘, 做戲做幾好無用, 比上頭出賣

直情係mission impossible級

WOW. 好撚堅囉 CHINAJOE 萬歲

邊個國家無
不過啲白左又會出嚟吠

加句 "Is that real?" 之類先tweet應該ok掛?

切勿跟車太貼

等睇炒車

好𨶙癲，
國家副總統將自己人嘅間諜出賣俾敵方。

好果係真，
而條仆街又做到總統，
咁大家認命啦。

到時候一定係全球獨裁玩哂，
再無民主自由呢樣嘢，
全世界啲人都要做奴隸嘅準備了。

Source?

呢單聽講話同希婆emailgate關係大啲, 未必關拜登事, 不過真假都好呢隻鑊拜登就孭梗架啦, 佢否認又死唔否認又死, 佢否認嘅話其他人就會問佢點解唔否認埋其他指控, 唔否認啲人就會當佢默認咗, 我係拜登不如諗定點樣著草過

我都對佢依件事有d距離，即管食下花生

都未必，佢唔想Harris 個西女人爬佢頭

拜登 幾白痴 幾貪錢都有底線 掛
呢D 判國 會死Wo
同埋會比支那捉住痛腳一世

Fbi 咁都唔查？

拜登：種之間諜係唔岩！

佢唔想坐就要供其他人出黎

老豆搵仔系列

比起拜登，左膠/民主派仲可以質疑trump咩嘢污點？逃稅咁大把？

冇，總知話佢sexist, racist 佢就係

愈黎愈誇張, 做到咁真係直頭叛國喎

韓國魚二代

拜登:我睇唔到 我唔知 我唔理 唔關我事

其實認識啲美國人，根本唔理拜登做過乜，侵做過乜，甚至佢哋未必講得出
佢哋一味只會話必投拜登，踢走侵侵
原因？冇，純粹唔鍾意侵

大義凜然去賣國

同湯十一同一個道理

湯十一 果D 唔會死 最多係做奴隸

今時今日實情係咪真根本唔重要，大部分人亦都唔care，重要嘅係贏。選戰不嬲係咁打，老實人根本連生意人都做唔成，枉論從政

吓！ 當年係Biden做鬼頭仔？！

咁落去愛國者要準備好推番左膠暴政

咁爆?

一睇拜登個樣就知係奸

成篇文都冇出現過BIDEN 依個字
樓主就標題黨

起佢底睇下你就明

白左連同左媒依家史無前例全部瘋湧而出
證明有一部份淺藍依刻十五十六唔敢投住
過兩日掟下真跡或者閃卡出黎
一定炸走一部份票

不過 chinajoe可以捱到十一月三先算

就算7分真都夠佢地受

如果真係有7分係真既 佢死撚硬
選到都還好
選唔到隨時監都有得佢坐

trump trump 連環拳....
佢話過佢選唔贏係唔會參選

又會而家先查到
早啲查到佢選都唔駛選

講左19頁, 有無人真係入去睇過篇原文....
原文只係話CIA同係中國堆spies 既communication 俾中國破解左, 導致有30幾個spies 俾人搵左出黎

篇tweet 就話hunter 係果段時間係中國搵緊錢, 跟住就link埋兩件事
完全係wild guess, 無任何證據....

連登啲撐登撐dem左膠傻閪捐晒去邊？

咁都選到
國際上點睇美國
俾人笑撚到面黃

part of the deep state

有證據？

聽日話你知詳情，記得睇

唔怪之得支那咁開心

白左同deepstate勢力
睇死另一邊唔敢出武力反台

佢地覺得控制左傳媒，網路，金融
唔敢拉佢地，一拉美國大亂
有成堆市民會幫佢地做炮灰

但係物極必反，
真係直接出軍隊鎮壓都有可能

真正賣國賊，好撚癲

侵呢鋪選唔到總統，要發動內戰

連登愈吹我就愈保留

玩咁大美國會內戰

𨳒你老母 , 直頭叛國

你哋有幾多美國朋友？
佢哋知唔知㗎？

Double check la !

冇錯
美國民主黨最左都只可以當中間偏右
真左派只有綠黨同其他細黨有機會代表到佢哋

路德社揭露天津有一個國家安全部女秘警彤寶國，具備許可權知曉中共絕對機密情報，因為其知道中共作惡慘絕人寰，所以立志推翻中共殘暴政權，選擇加入了CIA，被出賣後一家三口慘遭滅門。

據路德社10月15號揭露，奧巴馬執政時期為鞏固政權並獲取巨大利益，選擇與習近平總書記狼狽為奸，交換各自國家的情報及利益。其中習近平提供了中共數十年藍金黃美國政客及相關人員資料給奧巴馬團隊，助其打擊政敵並鞏固自身位置。而奧巴馬政府則出賣了美國國家利益，時任副總統的拜登主管亞洲事務工作，將CIA在中國的線人資料提供給了中共政府，隨後三十六名線人被中共秘密處決，其中有孕婦，也有像彤寶國這樣被滅門有良知的烈士，執行者為滿永平、楊暉、房峰輝。

希望你到時有credible source...而唔係某條蛋散既tweet..

如果係真既話，民主黨都死

要坐監，點會無左件事
你估大陸同Xiang gang咩

連登仔又唔理真假全盤接收

呢到就黎變 save hk

子彈留喺最有價值嗰陣射

唔使fact check我都信係真
畢竟係China Joe

好出奇咩 Epstein被自殺果時已經知民主黨有幾咁黑暗醜惡
不過左膠都係唔會信

真唔真

而家咪利用緊,想推佢做傀儡
中共點諗到拜登除左幻幻片仲有咁多跨國犯罪

講真而家就算克林頓奧巴馬拜登三條友真係叛國畀人拉咗
啲左膠都只會認為係trump政治迫害

如果係咁，拜登統治下既美國會sell hk

2016奧巴馬咪做左一次
唔係咁快唔記得呀？
根本拜登一上台，習大大就會全面接管香港

又路德社

佢哋覺得任何野用錢解決到
講緊美國基業
所有保守跟教會力量都冇可能妥協

Huniu 唔使再post
有興趣既自己會去八卦
網絡post呢啲唔太安全

屌你連國都叛埋 左膠可能都係會投佢

同侵嗰d避稅/ bank fraud scandal係兩個層次

呢個指控好嚴重，留名睇進一步消息

痴線，Biden一定無事

白左：叛國又點？點都好過trump

on99

黑你老母材料

賣國登

弱智同賣國係兩回事唔好中傷啲弱智

所以先似真

證實到？ 證實唔到都係當9吹

等緊佢哋覆句
「明眼人一睇就知係移花接木」

如果係堅 應該唔洗選
候選人收皮

Push

呢啲直頭叛國賣國要凌遲

選乜9
根據美國法律
叛國的刑罰可以死刑

呢點我知

有d州有

無晒啦

wtf

十月驚奇

左報一味話懷疑來源唔合法囉
DKLM人哋店東報FBI佢哋唔理咁點計

早幾年的確睇過呢單新聞,36人死晒

我都記得睇過
個陣話係加密既溝通方法出錯
計以起哂個36個人既底

up

時間安排係 美國國務卿蓬佩奧負責。

果D死左膠撚一向都係咁誇張,以前都周圍知佢戀童性侵買賣人口毒品等, 果時冇證據,宜家係有

仲要有奧巴馬.....

Donald trump: I approve this message

push

民主黨正仆街，2012年 嘅Benghazi attack 居然可以無視自己大使發送多達800次嘅增援求助。

之前唔係傳斯洛登比中共
中共先保佢咩

係李振成間諜案 , 單野燒到俄羅斯啲美國特工都差啲全軍覆沒

Netflix 之前上左套叫 filthy rich： Jeffrey Epstein 嘅記錄片 講哂成件事 唔知仲有冇得睇

死人先可以保守秘密。

個時無證據 只係以9up

去到叛國嘅程度

36條人命
睇啲傳聞仲話有啲係當住其他同事面前殺
話唔定會虐打得好慘
諗下都喊出嚟

幾時捉佢坐電椅

支那登正仆街

想問邊度寫過幾日有證據爆出？

推 幫他加速 加速⏩

冷靜啲，一向唔係話副總統其實冇實權咩? 點解突然間咁多「功勞」?

New founding fathers

最後死左個cia 外判人員同俾人放火焗死左大使，附近美軍空軍基地竟然係被order standby
奧巴馬，和平獎

呢d就真係極少數危害國家安全嘅犯罪份子啦

推呢個

cia真係好撚on9，好似乜人都有最高機密許可，連退休退役都有🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

Google "李輝 間諜" 仲有好多嘢。

係奧巴馬合謀拜登與習近平相互出賣情報特工謀得利益。

如果中共啲滲透去到呢個地步真係好撚癲
侵侵清得晒啲內鬼都肯定元氣大傷

唔係冇，佢上任已經講 CIA, FBI 有鬼，之後不幾想撤換 d 人
侵選果陣已經有勢力妖魔化侵
去烏克蘭查就被彈劾
侵選果陣已經知呢壇野可能性好高

仲終身，直頭要坐電椅

拜登收咗支那錢要賣國

仲有 36 條謀殺罪

點會估到係副總統帶頭出賣，同埋做得出呢 d 野，事前已經插好晒針

真唔真呀？
咁撚癲

乜你覺得係假？

以為奶下共搵錢食幼幼，搞到咁大獲

冇人睇內文
就算條tweet都只係扮野提佢個仔

左膠: 好地地派咩間諜出去，做得就預左被人出賣啦
一日最衰都係trump

咁都24版 你話對LIHKG係咪灰

線人?

pish

12月會有更危險點事情。。。
現在咁睇真係一步步來咁

證實未？好cls喎

完全唔明點解班弱智樓主次撚次都係 pin 個 “樓主pin” 而唔係pin 嗰個回覆

誇咗啲。如果係真，拜登明知中共有佢嘅料，仲夠膽去選總統？

如果fact checked到
biden你一定要住一百年監

唉英文差

標題黨
blocked

但美國左膠唔理

Q

而家左膠當道，人都喜歡假和平同親中

拜登就算直播強姦，都贏

你睇美國死左十幾萬人，中國日日在各種平台滲透美國抗疫失敗信息，左仔根本就係咁弱智，只喜歡正面信息

Adrenaline of everyone will be skyrocketed between now and 11/3 !!

侵又贏 抵香港咁支持佢
HKers only support Trump

focus 番朱利安尼D料啦。 呢單未有進一步證據

學陶傑話齋
拜登父子唔即刻出黎告柒班人誹謗已經間接認左

有證據先啦

投名狀

表忠心

一百分滿分， 你個仔D錢無問題啦

侵會唔會俾影子政府暗殺架

china joe 終於收得皮

篇文一個Biden都無，咩玩法？

大家請留意，樓主 Huniu 用這樣誤導性標題出 post，是很不負責任！

樓主 post 的 Twitter link 中， Rich Higgins 只講在2010時期有甚麼其它特別事情發生，根本上沒有說跟拜登有關。

而大家究竟有多少人閱讀條 twitter link 嘅 Business Insider 英文章，根本沒有提過 Biden，文章重點是講美國特務用的溝通軟件被中國破解，美國特務因此而被發現及殺害。

不知道樓主 Huniu 怎樣由 Rich Higgins Twitter Post 衍生到引用郭文貴的 GNews 路德社的標題，而又不 post 真正出處，卻用 Rich Higgins 條 link 來做出 post 內容，卻跟你標題的指控絕不相關。

連登仔唔好只看標題不看內容，在被嚴重誤導的基礎上熱烈討論。

難怪習近平可以咁撚串，因為佢一早滲透哂民主黨

政治打壓4年前希拉莉屈鳩侵通俄已經做緊啦
而家爆係因為FBI都被希拉莉控制
變咗連搜證都難
太早爆民主黨就有時間轉陣同反擊
甚至利用左媒幫佢洗白

難怪一直有傳言話希拉莉係蜥蜴人睇黎係真

如果係真
就算trump唔出手，班特工都未必控制到自己
咁撚樣賣自己人

好慘

梗係臨選先公開啦
如果對方可以擋到嘅都拉低佢先
如果太早發佈嘅話
市場會消化咗呢個消息
而且有時間畀佢兜

呢單無內鬼真係做唔到。
民主黨嘅外皮、共產黨嘅內心

威脅佢做代言人呀？真係咁都唔明？

講到咁大唔會無證據掛
兩父子都唔係好野黎

佢係完全唔知共黨會錄影並保留到人手一份。

太撚爆 極易炒

係咪呢單

叛國+pedo+human trafficking
是但一樣都夠坐成世
d食pizza同pasta咁耐係時候還喇

係

討論區其實其中一個功能

就係討論陰謀論

如果陰謀論都唔可以討論

咁即係咩都只能聽真理

網民戲稱Twitter 及 FB censorship 係現實版 “真理部”

Fact checker 根本就係真理部

網民戲稱Twitter 及 FB censorship 係現實版 “真理部”

樓主真係pin

睇黎唔止咁小 仲有好多牙膏

如果係假嘅
告得wor
應該有把握所以先send出黎

Btw日日都Twitter 出消息
幾時先可以官方出

舊文啦
btw biden 2020 surewin!!!!

呢單都幾震撼
有冇最新消息？

連登好鬼
永遠呢D post推極唔上

你係咪機器人 robot 嘅閱讀理解力？冇關聯為咩po埋一起？

On April 7-9, 2010 Hunter Biden began courting Chinese Cash

Know what else happened starting in 2010?

All US spies in China were hunted down and systematically executed

人人都知佢嘅意思啦，樓主誤導啲咩？

咁拉得喎

37 次，還完36 條命就算？

不如你睇睇內文先....咁都推到廿幾頁咁先鬼喎

只推得一日

仲要好多時陰謀論都未夠真實政治咁有陰謀

比支那豬咁樣為期十幾二十年既惡意滲透入侵
美國堆侵粉redneck會唔會嬲到直接屠支

有冇資料可睇睇
或者有咩關鍵字

有冇update？

班加西事件

「奧巴馬-克林頓-拜登這三個家族在美國政壇的腐敗、叛國、跋扈，激起了美國情報組織內部愛國力量的不滿。」

仲有冇

呢個邊係證據啊

等緊人爆料

關鍵字 : 李振成